全部狗鐵站都有查飛狗

政府用盡所有資源叫L曬你今日出嚟
你仲等咩！

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

應該一陣又關站